「Minecraft」有無人想玩我個mod server

我有個mod server 係之前同班fd玩開 （1.6.4）
但依家無人玩了 有無人有性趣玩

得幾個要求：
1) CPU要有番咁上下 （班友起左好多紅石野 唔夠勁會好lag )

2) 會研究下科技野

3）周不時會開黎玩下 同埋唔會搞破壞

Btw我地係玩開心版1.6.4 forge
依家開ser 想招十個巴絲玩住先
因為之前都係得幾條友玩 太多人唔知頂唔頂得順

有性趣既巴絲就係度留名啦 過半數 即係有5個人我就會開tel gp 開ser

1)嘟嘟羊
2）

1)嘟嘟羊
2)嘟嘟羊

唔好咁啦

十連開始

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

成功